將軍澳人入

將軍澳有無自救民團或類似組織嘅TG group？

推，謝